邊個留低個香吻比我

你屋企廚房幾大

呢個係7-11雪櫃